一人一套超越 鬼滅之刃 的作品

鋼鍊屌打

粉俠傳

男兒當入樽

噬謊者

蠟筆小新

有鑑於用詞為"超越"
即應該為後來居上或同期作品

符合條件嘅類似作品我淨係諗到多羅羅

一拳超人

原作版

鬼作

刀劍神域 Underworld

魔法戰爭

Jojo 的奇妙冒險

超越係邊方面？好定壞？數壞好似快啲，另一邊要數到下年。

Hunter(呢世都唔會完

識貨

幼女戰記

睇左過千套漫畫/小說
圖書館的大魔法師, 呢套最推薦

No game no life

甲賀忍法帖

fate zero都屌打啦

不解釋